{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014469",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161321?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함양 코모도 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時で、チェックアウト時間は午前11時です。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合、実際の入室人数を確認しなければならず、1名追加料金が発生する場合があります。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となり得るのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、実際の入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合、実際の入室人数を確認する必要があります。1名追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何を確認されることがありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることがあり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となり得るのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 446
    }
}